最戇居嘅水上活動 就是一個人墜進愛河

本行認同

哈.....哈.....哈

OK

rip

沉船先係

你嗰陣都有笑

一個人嘅墜進愛河
嗰啲叫遇溺

快睇

可以約妳去游水？

10/10

行你老老

畀車頭

護哥ho ball

聖誕快樂痕痕

佢-10/10

我諗唔到識咩人會用你依個username

但係佢開的

靚仔講黃色笑話=幽默
醜男講黃色笑話=猥瑣

sis你好中肯

咁你係咪痕痕

墜左入你陰道 就黎遇溺

快啲出返嚟

屌咁你is who

今晚3點半傾電話好無431bb

強伯

每6秒1蚊

你咪咁賤

咁邊個話你知

mon post定點

戇撚鳩鳩

佢有上咩

知唔知上邊個p牌邊個

唔識你唔想理你

下話